好心約人交收就唔好放飛機/ 遲到啦

借人AC
係DC Fever約左個人交收PS4 (約埋右), 去到今日再confirm果陣, 又話自己返左大陸要遲D, 都心諗係咪玩野架啦。點知冇啦啦又搬個阿婆出黎可以幫手係佢樓下交收又盛, 好啦當敬老, 點知條仆街未夠鐘已經係度催, 攪到我身水身汗跑上條斜路, 去到佢屋苑又要人下一分鐘出現係佢屋企樓下, 點知最後又係放飛機玩野既仆街, 仲比佢block 埋

搵搵下發現佢已經唔係第一次放人飛機, Wechat仲係D美容雞icon

我都知自己衰ON9 架啦,

但唔該約左人交收真係唔好放飛機同要準時, 比少少責任感啦。

嘩屌你 佢啲回覆寸過馬撚
樓主比人撚狗

有電話no.

撚狗咁撚樓主都出去
前世未打過PS4咩
平10蚊比你囉

條友係咪有病
去到門口都要block 人

平10蚊比你囉

咁樓主你想點（你咪又係用v7)